哈哈哈

無撚用

真

屌

yes

我唔想再對你有任何感覺，我攰啦。

岩

訓覺都是一種解脫

哈，日日為左同你接觸得多啲原來你都係對我朋友有感覺，對唔住，我唔會阻你地

你贏

一廂情願，垃圾

自作多情

勁 樓主又恥笑毒撚 笑到哈哈哈

係

唉屌

笑下自己

唔畀

不要自作多情去做夢~

靜啦屌

對唔住

木嘈啦

ok

3 days =•=